\documentclass[11pt, aspectratio=169]{beamer}

\usetheme{Madrid}

\definecolor{secundario}{RGB}{22, 147, 165} 
\definecolor{tercerario}{RGB}{33, 33, 33} 
\definecolor{primario}{RGB}{58, 85, 89} 

\usecolortheme[named=secundario]{structure}

\usefonttheme{structuresmallcapsserif} 


\useinnertheme{rectangles}
\useoutertheme{infolines}



\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{svg}



%Preambulo del documento

\author[Edisoncor]
{
	Edison Coronel-Romero
}

\date{abril - agosto 2022} 

\institute[UNL]
{
	Universidad Nacional de Loja\\
	Facultad de la Energía las Industrias y los Recursos Naturales No Renovables\\
	Carrera de Ingeniería en Sistemas/Computación \and
	Loja, Ecuador
}

\keywords{CIS, UNL, Software Engineering Management}

\logo
{
	\includegraphics[width=.1\textwidth]
	{assets/logos/unl-large.png}
}

\titlegraphic
{
	\includegraphics[width=.1\textwidth]
	{assets/logos/cis.png}\\
	
}


\title[Programación Orientada a Objetos]
{
	Programación Orientada a Objetos
}

\subtitle
{
	Guía de contenidos
}


\subject{Programación Orientada a Objetos} 

\usebackgroundtemplate
{
	\includegraphics[width= \paperwidth, height=\paperheight]{assets/background/background.png}
}

%Contenido del documento

\begin{document}

\AtBeginSection[]
{
	\begin{frame}
		\frametitle{Temario}
		\tableofcontents[currentsection, hideothersubsections]
	\end{frame}
}

\AtBeginSubsection[]
{
	\begin{frame}
		\frametitle{Contenido}
		\tableofcontents[currentsubsection, hideothersubsections, sectionstyle=show/shaded, subsectionstyle=show/shaded/hide]
	\end{frame}
}

\AtBeginSubsubsection[]
{
	\begin{frame}
		\frametitle{Contenido}
		\tableofcontents[currentsubsection, hideothersubsections, sectionstyle=show/shaded, subsectionstyle=show/shaded/hide]
	\end{frame}
}


\input{sections/cover}
\input{sections/framing}


\input{chapters/ch1}
\input{chapters/ch2}
\input{chapters/ch3}
 	


\input{sections/contacts}
\input{sections/back-cover}


\end{document}